香港抗爭可能要10年幫 Trump一齊推翻中共

【Now新聞台】全球可能要對中美貿易談判作好持久戰準備，美國白宮經濟顧問庫德洛將貿易戰跟美蘇冷戰相提並論，警告需時可能長達十年解決，總統特朗普不會因為明年角逐連任，急於求成。

個人分析。大家屌細力啲一

喺美國reddit. 上面有好多討論關於 Trump好多時候講嘢前後不一. 你好難知佢真正意圖。但係其實你只要睇佢嘅官員就知道佢真正嘅意向。呢個係Art of the deal

庫德洛 Larry Kudlow. 喺美國列根總統期間經濟部executive Office of the president 嗰度工作
好清楚你跟當年點樣長時間同蘇聯冷戰最終推翻佢哋

Trump 有名有利做美國總統 想歷史上留名成為世界上最偉大總統之一。當年列根總統推前蘇聯被認為係史上最大成就

個人估計佢請返當年列根嘅經濟部官員而家幫手可能真係諗住用10年時間推翻中共

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

有興趣知多啲當年點樣推翻蘇聯可以上Google睇睇列根總統用咗九年時間由1981 至1989

Google Evil Empire speech

你睇返 Larry Kudlow. 最近一兩個月嘅訪問佢好強調而家開始越來越多美國人明白到中國嘅威脅

支持總統對中國強硬嘅政策

如果係真大家嘅思想要有長時間戰鬥準備

我都覺得有時我地太追求短時間內要大功告成

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

大家如果係Donald Trump
美國咁多勁人點解要請返一個三十幾年前幫列根總統做嘢嘅官員返嚟出任一個咁重要嘅職位呢？

其實美國由黑鬼後期已經開始想壓制中國，重返亞太、亞太再平衡etc

就算唔係侵侵做，一樣會打壓中共

所以話由一開始 「貿易戰」就唔係單純經濟戰

其實大家吹下水當傾吓計啦
我真係最奇怪點解佢請返一個30年前幫列根做嘢嘅人一定有啲嘢佢係想模仿列根嘅

呢個啱奧巴馬後期真係越來越多反中國嘅言論

議員都有共識中國威脅論

冇計，因為秋後算帳已經殺到埋身

[警世][最終文宣] 喚醒對中共既不信任 聯合世界圍堵#Chinazi

冇錯所以大家一定要開始諗點樣可以係不被捉之下長期抗爭

蘇聯經濟gum差都搞左四十年

Rollback 🇺🇸

冇辦法，唔盡快解決中共港共只會用更嚴厲嘅方法打壓香港人同拎香港啲錢

比美國打完之後想翻身都難

兩個星期前美國總統講過會用行政命令碧玲美國企業全部離開中國唔係好多人認真去諗

如果佢係講真嘅呢個世界會點

所以立法會之後一定要多啲選多啲民選議員去阻止送錢方案

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

貿易只係開始真正意圖係推翻中共呢個邪惡嘅帝國

時間一路證明中

以快打慢，唔可以畀敵人有休息空間

到時有機會既，我地香港人一定要幫返美國

sad but true

Push

九月八，遮打見！

最好2點半前到達簽署！

記定英文口號

最後唔好意思阻多你十分鐘睇睇人權法其實係咩黎

不衝擊，不破壞
九月八，美領見！

事實上根本冇可能有短期內嘅勝利唔通你殺一兩個警察叫做勝利咩

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，不如係星期日試吓？

而家真係只有長遠堅持落去,鬥長命

banner都講得好清楚，中國威脅比當年蘇聯勁好多，係差在中國未攪歐洲先仲有班傻仔用華為奶共攞著數

5G

香港人嘅戰線係經濟
要用所有嘅方法打擊經濟
重有阻止所有送錢上大陸嘅法案

有人話Steve Brannon 雖然離開白宮 根本一直繼續幫美國總統做嘢

一個在明一個在暗

你覺得會唔會係真？

但中共已經開始拉攏歐盟
你睇下德國條奶共肥婆

所以依兩日信用評級下降政府得有咁大反應

市民死傷。林鄭月娥根本一次都冇走出嚟安慰

但侵侵唔連任喎？

真係唔明白德國點解一方面比香港難民資格

但係討好中共

【正視聽】我地今日和你塞失敗原因係因為我地思維仲有進步空間

帶個頭盔先, 呢個係關於今日和你塞飛嘅宏觀性自我評估。經過今日我發現大家個獨立思想仍然可以升級，大家可以起我底睇我之前講過類似嘅野，其實我地之前好多次失敗都係同一個原因。

今日個問題係好多人都唔知短期目標係乜。好嘅獨立思想係要明曬成個logic flow。因為今日我地個目標係令春袋無輸精管輸精，所以難聽d講, achieve 唔到和你塞, 根本全世界入東涌係無用, 因為我地係要令機場個交通差, 唔係同popo 對視。

咁下次點做好? 首先大家要明白短期目標同長期目標個關係係乜，再明白短期目標同你當日做緊嘅野有乜關係。當你發現你做緊嘅野幫唔到件事，要即時evaluate點樣更容易地achieve到個短期goal。 文宣組, 呢樣野我地可以起文宣落手, 令更多人明白個短期goal。

以聽日件事為例，我地個長遠goal 係要保障香港人權、自由同民主，短期goal 係pass 個act，所以聽日所有行為都一定係要對pass 個act有利。

再比如話頭先我入左東涌就feel到有少少收皮，因為我個下先發現人圍香港站，車塞離島係一個更effective嘅方法，而唔係就咁起東涌hea。 之後我即刻衝去香港站幫手，但係去到香港站又真係狗多過手足，等左兩個鐘最後都係唔夠手足，根本做唔到野。 (記得團結, 夠人就係我地嘅power) (不過係, 我真係唔夠膽做野)

講多三次:
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助
- 我地要知依家個短期goal係咩，我做緊嘅野對個goal有無幫助

要記住我地唔同任何同隊割, 但係不完美但可接受要改善之後點改善係好好好重要，呢個唔係一句口號。所以以後見到有任何行動計畫，大家要試著問:

- 呢個計畫個短期goal係點?
- 我地可以點樣令到個計畫更加容易achieve個goal同埋幫到五大訴求?

大家加油啦，聽日醒水d
講多次, 聽日個短期目標係令到美國pass hong kong democracy and human rights act。

自從佢跟郭文貴開始覺得佢膠

公和兩派領導及已經有共識中國威脅
之後邊個做總統希望都係一樣

個人估計可以成功連任因為今次民主黨嗰班候選人冇乜邊個揀得落手[/u][/s]

我直情覺得佢地兩個係老死添啦，更何況成個對中政策本身就係brannon度出黎

美國新聞聽日一定影我地，所以

聽日一定要和理優！

一定一定要莊重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

一方面討好德國班大愛撚
二黎想係中美打貿易戰嗰陣攞走條油水

我真係唔知。佢哋識咗好多年？

美國新聞聽日一定影我地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要莊重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

奧巴馬重返亞太
到侵侵印太戰略

其實長期抗爭唔係問題
問題係垃圾港共中共會玩清算
到時清算個陣我會殺一儆百
狗隻休班個樣好撚易認

要幫trumptrump拉票

香港人必備的口袋書

Trump trump the art of deal

蘇共係真接同西方資本主義陣營競爭
中共就想混入資本主義
去挑戰人權民主價值觀
共產主義

認真post

唔敢想像香港可以點樣頂十年, 就算十年後世界真係推翻左中共, 香港人可能都已經滅左族

唔想打擊士氣, 不推文回覆

香港單野跟本成大個光環送俾佢，
佢唔主動掙取，但送到埋佢唔會唔要

好似而家已經開始清算

睇過本書
之前好似話係侵想選然後有中間人r左班農去入佢團隊
本身班農唔係好信呢條友係選到

好以有80%美國企業冇理佢

林政真係唔知點講

傻人有傻福

直接將香港帶咗係中美談判嘅中間

我最近都不斷散播仇中言論, 係Twitter D議員講乜topic我都搵相關既中國新聞出黎屌

美國新聞聽日 一 定 影 我 地，所以

聽日一定要和理優！

不塗鴉、不雷射、不闖入

一定一定要 莊 重！

有人搞事都要冷靜理性解決

大家而家求緊美國呀 態度行為要上得大枱呀！

香港人唔團結, 其實等收皮

支共係咪想拖到侵侵連任唔到？

1989-1981=9

估計美國準備打爆支國後換香港番黎 再比支共留番條狗命

好多手足跟本唔明
我地唔係要打贏警察
我地係要用暴力邊緣 和平抗爭
等等嘅方法突顯出
港共同中共已經係冇分別
香港商業開始出現中國式黨員代表
香港警察開始同公安睇齊
香港法治開始變中國嘅人治
外國人想睇嘅係依d
要咁先可以打擊經濟

你做一件事由八一年做到八九年係咪用咗九年

講真，幾個月去到差唔多過人權法嘅地步已經係好好，香港人好嘢。但真係用人命黎填的.....

非常重要

一定要話比大家知好好保護自己減低傷亡

同埋叫啲人唔好傻左去自殺

做長期戰爭嘅心理準備好撚重要

唔洗你想像 美國一早plan好
到時自然會有佢地準備好的自己人出黎推波助瀾

桑德斯+拜登互咬，已經難贏好多。

err, 其實我講人命黎填係包括被拘捕嗰類

Mike Pence. 你睇佢嘅言論以致佢非常痛恨中國

Marco Rubio. 呢個仲勁而家全連電燈都識佢

條友叻唔切

如果冇送中條例 美國佬今日都仲未醒

香港人一向快餐文化 想快手完成無可厚非

但欠缺對歷史文化認識 所以欠缺長期戰既準備

香港國歌《願榮光歸香港》
全民都要識唱

推

Google Larry Kudlow

十年 我願意

其實香港呢場革命係加速咗侵侵解體中國嘅計劃,原本估計侵侵應該係2022先會打香港牌,而家推前咗用.

林鄭月娥

傻人有傻福直接推支那去死

10年都係兩個特首任期姐

其實trump連唔連到任

有排玩

chinajoe

支持

寧化飛灰 不作浮塵

攬炒都唔驚啦
十年換到共匪死 我覺得好值得
所以要做好長期抗爭既心理準備 唔好輕易放棄
齊上齊落

我認為林鄭並唔傻,係呢次革命入面甚至係幾英明.佢已經利用呢次革命產除咗中聯辦,下一個應該到習近平.
某程度上佢真係香港國母黎.我一直視林鄭為可結盟對象.

叫前線一定要好好保護自己

仲要同啲後生仔女講千祈唔好走去自殺

基本上仇恨已結，如果中共今次能出生天，肯定會消滅美國

哇屌國母咁誇張

思想準備
大家點睇脫共？

香港有民主自由就得啦
支爆都係其次

好 我願意

美國國會要通過香港人權法先, 比把刀Trump Trump用

你認為到最後要同中共進行香港前途談判個陣會係邊個代表香港??唔通會係個班失敗主義成日諗住投降嘅泛民議員咩.咪又係林鄭.

唔支爆
中共唔會放過你

以血祭刀

幾年前唔明美國人點解選Trump Trump, 現家睇返真係無選錯

最緊要係就算香港我地最後都係爭取唔到, 都提醒左全世界, 特別係屌醒左台灣人.

急 增加被捕人數

不過trump trump最打中共

唔介意。就一齊抗爭十年

係就好了

夠豪氣

聽日全世界去美領
侵侵加油呀

我就唔信成日咁搞洗港女仲有得升

對歷史文化有認識嘅表示唔支持港獨,不過反共
利申日日煲中共歷史+民國歷史研究緊共匪打法

佢係港人之母,嘔

========================================================
我地聽日應該要同外國傳媒講9月7日香港警方實施了全港性戒嚴
同時今晚twitter開個#HongKongMartial tag 加埋今日香港各地現場的相出post 吸引外國關注
========================================================
(求共識)太子有死人 新屋嶺有輪姦 所以點?

中共倒台 世界願望

個人感覺trump好大機會連任
有冇人講下會唔會有暗湧

所以都好希望各位手足可以留低一齊抗爭，唔好咁快就絕望，辛苦既可以休息一陣，往後條路好長我哋一齊行落去

香港人被英國訓練到太斯文.

中共選埋D垃圾做特首. 連香港人咁易管都管到咁樣.

中共會發動網絡戰影響美國選舉

push

正式勾結外國勢力

呢個文宣大家推一推

橫掂都比人屈
黎一次真正勾結外國勢力
今次就勾一次比佢睇
課金比美國佬幫香港人打天下！！！！

共匪打法我研究到7788不過冇寫出嚟,對內玩洗腦愛共堅持黨的領導,對外扮和平其實食人血饅頭(由二戰到依家都係趁你病攞你命)國共內戰期間中共乜仗都冇打過全部都係國民黨打,第一次國共內戰共匪得返3萬人,張學良你條茂利二戰完咗佢成100萬正規軍+100萬民兵,食嘅係國民黨嘅人血饅頭
我Genralize咗呢啲

打錯,抗日戰爭期間

有冇美籍香港人咁叻叻
當年投侵一票？
佢地都可以成為救港英雄

Pish

[9月8日美領] 美國國歌唔該唱熟啲 莊重啲

照道理唔使十年，因為中國自己人都走緊資

「大家唔洗急, 等領導走先」

支那人一直以來一有錢起上嚟最叻就係走資同移民
話唔定真係唔使十年

原來係魯魯修
咁佢應該有做戲做全套嘅覺悟
最後要比人清算平民憤

其實侵真係好識玩 佢之前一直叫議員唔好理香港 但係去到812嗰陣突然喺Po咗啲解放軍喺深圳嘅片 絕對係有原因 咁佢即係可以向全世界表明中共有意再用軍隊鎮壓 之後佢就開始高調介入香港 完全係攞咗嗰靚位 然後藉此再將香港同貿易戰綁埋一齊

sir this way

梳囉打倒埋後日既你啊我

反共快餐： 睇讓子彈飛

港獨太遠 未學行先學走 福獨更有條件

貿易戰開始起計,我預6年內完全支爆,之後分裂成點會唔會出現內戰就好難估了.如果今次香港唔可以攞到自治權加入美國陣營就會俾支爆拉埋一齊攬炒.

之前選希拉莉咪又係話搞中共 中共發哂癲

結果tump選出黎都係搞中共

仲未明

PISH

咁都有弱智仔

香港人新精神：打狗救人

革命本來就係長時間 係香港人慣左速食文化先以為兩三個月就真係可以時代革命到 老實講 中老年呢班民智又未開 短期內有民主都唔見得會比依家嘅處境好

計人頭票 Trump係輸 所以唔係美國人揀佢 係美國既州揀咗佢

10年香港人可能已經死曬

咁既日子過多一日都嫌多

侵最多都係8年任期 姐係做到2025

錢美國大把首先我地要幫佢搞掂班藍C同popo先

蘿莉控都要搞咁多年先成功到，我地唸住幾個月完到工係完全唔實際。

所以721之前我都仲驚驚地支爆，唔想陪班垃圾一齊死
而家就diu快啲攬炒加速支爆啦

加油，美國

唔止佢，而家成班鷹派埋到班，
之前都攪咗好耐

美國隔個海
我地無咁多義士可以長期啦
到時等到美國贏
我地都變左香港市啦

聽日所有人手機開住美國國旗張圖！！！！！

香港人權民主法案懶人包，九月八遮打見

「Hong Kong Human Rights and Democracy Act」｜ 香港人最愛嘅懶人包出現啦

阿浸下年仲有冇得做都成問題

當年由列根總統開始對蘇強硬，到蘇共解體，十年多d
但我覺得中共無咁好耐力
因為黨內應該都有唔少人反對習帝
而且中國軍力遠未及當年蘇聯

我覺得佢唔一定想推翻中共，佢只係想令支那喺國際舞台消失，畢竟推翻中共對世界唔會有太大好處（但係十三億人周圍去就會令世界好頭痕）

兩者有啲分別，希望大家唔好落錯注

唔知有冇人會追post ，不過都要講下咁啦

係會推返中共。CCP

係就好 希望真
榮光歸香港

唔洗嫁
係經濟打擊中共就得
班柒頭有錢就周圍搵野搞
一爆 佢地唔會搞咁多野
加上果條柒頭 雜種 自爆專家
佢自己會自爆

Cls

我唔介意用一生精力去整死共產黨
何況只係用十年

講左幾撚多次Trump即係美國版廢老，佢條撚樣根本已經接近破產邊緣，睇返nyt個報導先講野啦，我地既盟友係美國人同美國國會，唔係Trump，人地係俄羅斯既乖仔，佢下台後第一步就係比FBI拉去坐監，你覺得佢仲會得閒理我地香港人？自己香港自己救

Yes

乜鳩

諗吓究竟香港嘅利益點樣，可以同美國或世界利益連在一起？
咁香港先有一丁點可能性，否則。。。。。。

推倒中共，唔好話5大訴求，重組政府都得

如果十年收到支那皮我覺得好抵，大家出手出力幫下老美

保護自己不被補，因為可能要助攻10年幫 Trump一齊推翻中共

推，

The Reagan Doctrine

中共一倒台，就將藍絲呀，紅底呀，黑警呀！驅逐去俄羅斯

佢破產純粹為避債，佢仍然係大魚大肉，trump 去到呢位廢老點會有得比

trump其實對中國唔夠硬
所以其實對任何西方國家而言香港被64式鎮壓係最好結果
因為可以大條道理意識形態上開中共波

Questions

全民join 武館 自己揀個 style

Thanks